災難來臨？》兩會召開之際 北京下午突如黑夜 今晚冰雹7級大風

【縮水兩會】災難來臨？
北京下午3點如黑夜 今晚冰雹7級大風

今年的全國兩會在疫情下揭幕，今日下午3時許，北京天氣出現異常，市氣象台表示，目前延慶、昌平、門頭溝，門頭溝等多區發出冰雹黃色預警訊號，升級發出雷電黃色預警訊號，更出現暴雨、天風天氣，預計1小時內影響城區，中心城區於下午4時至7時將有雷雨，局部地區雨勢和陣風較大。全市雷電黃色預警中，預計當前至晚上9時，北京市有雷陣雨天氣，局部地區驟雨較大，並伴有冰雹和7級以上短時大風。

網民寫道：「今天下午3點的北京，漆黑一片！黑啊，真黑啊！不知道黑中心在醞釀甚麼黑計劃，引來天象示警！」北京市民在微博指，第一次見到下午4時天就漆黑的北京，「一抬頭還以為是凌晨4點。」另有網民發短片寫道：「大概3點半突然發現外面一片漆黑，嚇了我一跳，沒想到過了不到20分鐘就下起了大暴雨，看着是不是有點像恐怖片，我發給朋友看，朋友還以為我是晚上拍的。」

好多人拍咗片，有片有真相：

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

天滅中共

天滅中共 皇天擊殺

天降異象

為香港哭泣

天滅支共

諗起毛澤東嘅死同唐山大地震

上天已死
黃天當立

北京時間5月21日下午3時，中共兩會中的全國政協十三屆三次會議召開，這時北京的天空突然變黑，白晝如夜。有網民說，這是因為中共開兩會，老天發怒了。

此消息以「北京暴雨」詞條上了大陸微博熱搜，而「北京天黑了」等詞條未登上熱搜榜。不少在京網民說，這可是下午3點，怎麼成了凌晨3點。

對於，中共兩會開幕之時，北京的天空變黑，網民說：「老天發怒了？要在北京正在舉辦兩會的地方投下霹靂火嗎？這簡直就是神話劇裡的場景！」「關燈開黑會。」「老天發怒。」「天怒人怨。」

還有網民指中共是魔鬼：「一幫魔鬼聚會。」

另有網民說：「今天是兩會第一天⋯⋯事出反常必有妖！」「天出異象必有妖人！」

竇娥冤

push

點解支那成日發生呢啲事
又撞正立國安法
係咪真係要滅亡？

希望訓醒見到美軍收左支那皮

美帝岀手劈你都未知咩事

有冇人記得之前山東定唔知上海華北嗰邊又係咁樣
應該係同一類？

天諸

3點就咁黑

作為一名最支持共產黨既中國人，
一定係領導為左防止美帝既衛星武器，
傷害京城老百姓，
所以用氣象武器製造烏雲，
再一次成功粉碎美帝邪惡圖謀

習總萬歲！中共萬歲！

唔係想打飛機
但朝代滅亡前真係都有紀錄會天降異象

The end is nigh.

中共連天氣都可以控制,又贏

我平時唔信呢啲野係有乜野啟示
但信既人唔少
一於比每個支那人知
呢啲係中共倒台既先兆

唔好再吹奏D咩報應天收之說, 鳩坐響到係冇撚用

唔好再po呢d好無。。。武肺個陣夠有啦
支那地方咁大，梗有d超自然現象
除咗地震，無野可以做到佢滅亡

English version

時晨到

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍布埃及——出埃及記8章1節-8章15節
虱災（כִנִּים）：埃及人身上布滿虱子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲布滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

呢張poster睇幾多次都覺得咁震撼

夜災

六月飛霜

我有齊中英文版

近年好似越黎越多, 今次唔係第一單
但下午3點就黑到咁, 好似未見過

揭開第六印的時候，我又看見地大震動，日頭變黑像毛布，滿月變紅像血天上的星辰墜落於地，如同無花果樹被大風搖動落下未熟的果子一樣。 --- 啟示錄 6:12

十災

雹災+黑暗之災
支那，天罰開始啟動啦
你肯認罪未

中共唔係好撚信風水㗎咩？擇錯日
唔係話迷信，但朝代滅亡係好多異象疫症加多個大地震/決堤就差唔多

話之佢死

快啲大地震

香港獨立 唯一出路

天滅中共，習帝落地獄！

六月飛霜 世界怪得誇張

有武肺，之後落雹，嚟緊非洲又有蝗蟲...

共產黨殺死幾千萬人 加上一孩政策 好多嬰兒被殺
今次業力因果一次過報哂

多謝巴打

大力D

九十九年......

地震未 想三峽收皮

六月飛霜呀

地都唔震下天無眼

神秘撚又贏

皇天擊殺

冷靜 大家緊記

如果一孩政策crossover長子之死

再過一個月就六月飛霜㗎啦

有個著火維尼頭

皇天大擊殺
末世大審訊

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

三峽大壩頂唔頂到7日呢

6:12

有天理既話 就一早砍撚死班仆街共狗啦
仲等聽日咩

習帝就係敵基督

支共依幾十年嚟都唔知經歷過幾多次異象

誰明白這異象 六月飛霜 個個笑得哀傷

真定假有啲誇張

真係美國出手

睇你點睇啦呢啲嘢
寧可信其有囉
當係大家提振心情又好乜都好囉
反正佢係咪就算真係滅國徵兆都好
同我哋可以做到嘅嘢都無關係

唔抵可憐 多多thx

屌而家先見到

又拎天文現象吹到共狗就死
武肺都收唔到共產黨皮呀
報應報咗嚮邊鼠

真係會天滅支共就好

真係會滅既一早滅晒啦

講得好

上帝發動技能

無理由既 肯肯定係美國佬搞鬼

早排好多預言話支那夏天會有大水災

劈！

冇記錯2004年12月香港都試過朝早8點9點都天黑左,落勁撚大雨
不過呢個就仲癲

下晝變成夜晚咁
真唔真

吖點解唔劈死D仆街呢

黃之鋒：唔走

天滅支共
全黨死清光

唔通個天真係有眼

神呀
可唔可以收共匪皮
小兒誠心祈求

慶祝一國一制

都未10級大地震

超正

無神論者⋯⋯

屌真係埃及10plagues

對愚民有用嫁

天滅

滅未，即係未滅

God is real

哇好yeah 香港有救啦

開會先黎落雹，唔通……

我們認左先啦，唔好同佢地攬炒

驚閪咩

你個名

五月飛霜

今晚若有炮仗聲重恐怖

有冇陳勝吳廣？

有用嘅話黑警死撚晒啦

天收啦

咁大個仔都未睇過 比天收
希望睇到

唔通係三峽

天眼恢恢疏不漏

如果係古代 支那一早玩完

推

國之將亡，必有異象